投左唔代表會贏 但唔投就一定會輸

全連登仔快起身

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

依家去緊投票

lmlm